確診警員駐北角，確診的士佬住元朗圍村

真係報應來了？

耶穌搵佢傾下偈姐

公主號確診個位巴打手足見到你咁講 都唔知好嬲定好笑

武漢肺炎
最強黃絲
專殺藍屍

一網打盡 飯聚賊團

藍染正式登場

荃灣二坡坊 綠楊新邨呢 ?

缺一不可 !

Push

手足中招，上帝一定有佢用意嘅

手足會好似個25歲康復者可以好返集氣！

義士顯靈

推呢個

藍田同公主號確診果兩個手足又係咩報應呢？

最緊要人有事！最好住藍屍廢老黑社會村！

車公顯靈，請受小妹一拜！

推